印尼女記永久失明 可否搞個聲援遊行

感謝該名記者 帶印尼國旗遊行

而家印尼自己都有反政府活動 可以起到呼應作用!

仆街冚家產黑警 港印兩地齊落降頭大遊行

推
五大訴求 缺一不可

力推

直接搞個聲援警暴受害者遊行啦
聲援一個好大細超咁

都可以 但一定要令國際關注 黑狗射殺 平民同記者

死黑警 落埋你全家降頭

721 811 831 101

推

可以夾埋聲援其他被黑警嚴重傷害既香港人
邀請埋印印出席

係 connect 埋印印 還掂佢地個個weekend 都佔領中環

推啊 係好機會connect 外國人
仲要係記者 再次證明警察無差別

諗下我地睇外國新聞果時 會覺得人地示威者受傷離譜d定記者受傷離譜d

推啊!

嬲到兩晚都瞓唔到

絕對支持，等印尼姐姐知道香港人都當佢哋係人，唔會好似警犬咁

推到印傭姐姐都出嚟

支持，請幫推

要
報導真相既就係手足
印尼手足都係手足

Connect 埋印尼人一齊出黎

印尼人來港聲援

要搞，Connect 埋印尼果邊

搞